再有證物警承認失職 將未發生事情寫在口供紙 陳梓軒：忘記加返日子 臨上庭先發現漏咗

（獨媒特約報導）去年8月31日有市民發起遊行，其後在灣仔一帶發生衝突，多人被捕。其中8人否認暴動罪，當中包括「陣地社工」成員陳虹秀。案件今（22日）在區域法院第10天續審。繼昨日有警員承認處理證物時疏忽職守外，今日亦有警員在盤問下承認失職。

負責接收證物的警員陳梓軒供稱，於今年1月22日從另一警員蘇達龍手上接收一個含液體的透明礦泉水樽，惟他在口供紙上稱於1月14日已收到，辯方質疑：「你1月14號都未收到樽，點解寫落去？」，並問：「係咪將未發生嘅事寫落去就話發生咗？」

陳梓軒否認，並指忘記加回日期。陳又稱在今個月8日上庭前才發現口供紙有遺漏，最終承認失職。

呢啲辯方先係識問架嘛 其他嗰啲由鳩狗狗兜
擺明狗狗錯都唔識問到佢認

控方啲證據錯漏百出
但最後紅官都可以厚面皮到照單全信納
最後仲要重判，將辯方大狀既努力白費晒，令一個無罪既人受一個冇證據證明既罪
這就是香港式法治

辯方係咪石書銘?

紅官：口供證據有漏洞唔一致，證明警察真誠，唔係諗過度過。

忘記乃人之常情

搵官派律師就好似搵何妖打官司咁